藍芽喇叭 JBL FLIP 4

睇好多外國REVIEW 都話唔錯
有冇人聽過 覺得點